[正！]分享個得意flash game 網

頭先有巴打post左一隻

我就click入去玩埋其他

好有創意

短得黎夠好玩

又有d message係入面